[扮工動物園] 風起雲湧之星期四

好好天好曬又好好風~~

Joson

Joe浮

香媽早

gundam 早

早

今日好靜 打風吹走晒啲人

zzzz

lm

今日咁少人?
去曬邊薯

喉嚨少少唔舒服